推畀蘋果見到 唔好用自首嘅字眼！！！！

警方昨日起包圍理工大學一日一夜，數百人被困校內，警方水炮車不斷向校方射水，部份人被催淚水劑濺中，須用凍水沖身，不少人出現低溫症。紅十字會急救志願醫療團隊下午獲准進入理大為傷者進行急救，警方呼籲校內人士自首，截至晚上9時許，有約70多人自首。

相關新聞：【抗暴之戰】民間漫畫界高手聚集 以筆抗爭與國際社會connect

由傍晚6時開始，陸續有傷者由救護人員陪同步出理大，至晚上9時許，已有約70多名傷者自首，眾人被帶往理大附近的康達徑旅巴停車場臨時救護站，分批坐在地上，由大批警員嚴密看守下接受初步治理。現場所見，大部份人都非常虛弱及疲倦，有人更疑出現低溫症，救護員立即用錫紙將傷者包裹保溫。其後，傷者依警方指示排隊雙手搭前者膊頭，分別登上救護車或警車離開。

佢哋只係一般人士尋求醫療協助！
蘋果見到嘅話
唔該改曬所有稿件
呢班人無罪
唔係自首！

毒果終於露底

推呀

自首即係認罪

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌 推 正視聽

咩叫自首啊！！！！

傷者黎架
改字眼啦

蘋果露底 未判先審

自乜撚嘢首
呢度冇人自首
蘋果唔改字眼即割

請改字眼

無自首

無自

首

推！！！！！